其實感冒同傷風有咩分別

邊隻先會發燒

感冒

好似你碌鳩扯左同未扯既分別咁

Thx

冇腦係咁

冇分別咁點...

💔

所以傷風感冒同你碌鳩一樣 都係要睇醫生...

你傷風
我感冒

Google la